Kergo jures Sai mahha lastud Kuluta Gottlandi Koggokonna Kohtu Polest antakse teäda,et Selle Walla Perremees Mihkel Saar omma Puma ülle Jättab Ning et Kustaw Pehgme Se puma jälle tahhab wötta,Selle pärrast antakse teada Kui Selle Mihkel Sarel weel Liggemad Suggulast on,Kes tahha Sedda pumaad wötta,peab ennast 2sel Janiku päwal nimmetud Koggokonna Kohtu Jures nimmetama.
